就快十點，師兄弟埋位

準備大嗌!
要宣傳埋三罷！

4分鐘

pish

準備

輕輕一推